議員同我入黎！

睇完直播，落過場係唔係好撚嬲？

快D搞場大遊行

我呢D和理非冇撚用跑又唔跑得，打又唔打得，我次次落場都係早段時間排物資鍊
但係遊行我地又得喎，我地可以行足全程！

勇武兄弟，和理非支持你！！

不割蓆
錫黑警個袋癬春袋都唔割！

五大訴求，缺一不可！
黑警無理，示威有理！

大遊行
大遊行
大遊行